去廁所最憎呢種人

喺廁所到排緊長龍總係會有d師奶拖住個細路同d人講話細路仔忍唔到尿要插隊去先
由其係d大陸女人，d細路好似控制唔到膀胱咁，忍下尿都唔得
有種人仲會唔知做咩，去廁所會讓d老人家去先，廁所都有關愛座呀宜家 ?
個個排緊隊呀屌你老母，得你一個排緊咩？

無J係要排吓隊㗎啦

?

急撚到死仲要插幾個入黎

咪話其實我都好急，唔好意思咁囉
讓得多佢地就覺得係老鳳，企硬唔讓

最撚煩係佢地淨係問第一個
排後面根本出唔到聲

痾個尿都咁難

D師奶就連d 健步如飛、講野中氣十足嘅呀婆都要讓

宜家d 老人家同細路已經退化到膀胱都控制唔到？

係咪得我先明呢種心情？

最煩係d人排頭個個好似代表哂成條隊嘅人咁
比佢地插隊 真係好on9